邊個搞旅客、堵塞機場入口肯定鬼！

我係機場入面員工，其實只要夠人多，已經可以俾到壓力機場，根本唔需要搞事！搞事肯撚定係鬼！尋日嘅航班已經好似之前打風咁不斷延後，有人肯定想搞串個場定你地之後冇得嚟搞！一定要捉住搞事嘅人了解佢背景！

證據呢p牌仔

禮貌，沈默，悲痛，正確態度。

人呢？而家係人唔夠

入面名店已關，之前山竹都冇咁早關，因為機場好著重乘客安全，所以唔洗搞事已經有足夠壓力！